hi 原來我識岳義士

小學師弟+小學同學細佬
已聯絡其兄長 暫時無經濟困難
唔使籌旗

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

照你咁開post，我都可以話係佢朋友

我地籌旗比佢唔係因為佢有困難
係想多謝佢既勇敢作為

唔信算

暫時唔需要

有需要就開po講

平心而論，你咁樣三句好短就話識得佢，零信服力

打官司唔夠錢就法援或者612
其實應該唔怕
工作收入呢D野就唔知佢啦

單案都過堂 唔想講太多 我無要求純粹報下近況